Hku space aba year2 account嘅巴絲請入一入黎

小弟黎緊升year2 對account幾有興趣 但驚year2嘅account會好唔同 有冇ching有留低notes可以俾小弟睇睇

請各位巴絲幫幫小弟

WhatsApp ok?

Ok

唔該各位師兄師姐幫下小弟

推

Plz